幫流浪狗打飛機能否有效減少流浪狗的數目？

成本較絕育手術低
唔使搵獸醫 求其搵班義工就ok

樓主想呃人幫佢打

咪爆

起左底，樓主思維好可愛

心智5歲 身體50歲

手天使

幫流浪狗擺條撚入樓主應該仲低

咁狗乸都會發情 點幫好

咁你自己打飛機 唔好扑野生仔

李露媚？

狗頭人的誕生

唔得，你要含

人頭狗有三萬

放生態喺路邊就ok

咁當全部狗公入哂聖狗模式嘅時候，仲邊洗理啲狗乸係咪出哂水啫

係 同埋就算射都係射稀精 搞唔大個肚

有yahoo知識啲feel

（20分）

想同你做愛

你1定0

0.5

走啦5毛

你就係